塔羅占卜

以前學過，
但好耐冇幫人玩，
可以留低
1，性別
2， 問題（ 如問未來，可以答半年內，半年後可能會唔準。）
未必會好快覆，耐心等候。

女
有無機會同前度復合？
感謝

女朋友就生日？

嘩，巴打，你嘅對象係咪好多人追？
感覺上你嘅對手唔只一個。
而佢係好enjoy被人追求嘅過程，
但佢係唔容易得手嘅。
你要面對嘅問題係除左係情敵之外，仲有呢個對象本身要求好高，半年內都好難喺埋一齊。
做住朋友先。
加油，支持你。

咁我應唔應該好主動？

同埋佢點睇我依家

男，已經明白點樣得到全世界
已用自己條生命換返嚟
究竟我呢個修練可唔可以得賞所願

練到差啲死
已有2次經歷

Thanks

你未來半年嘅感情運都係霧水，
而你中意嘅人偏偏又會中意第二個，或者係已經有女朋友。
但唔好灰心住，
講緊都有人flirt你嘅，如果你唔介意拍下散拖，係有嘅，睇你願唔願意花呢啲時間，因為都唔係長久嘅。
可以慢慢睇定啲先。

性別 女
問題 朋友點睇我

1，性別 男
2，想問對象鍾唔鍾意我
3，考試運如何

一半一半，
你會容易遇到唔錯嘅對象，而對方嘅特徵係鐘意喺人地面前show off自己，但你諗下又行一步，行前一步又停下咁，同佢嘅進展一時一樣。
關係容易停滯不前。
如果你有暗戀對象，大家嘅關係係好似跳tango咁，佢唔郁你又唔郁。同時，亦都欠缺溝通，導致關係停滯不前。
所以出pool指數係：50%

你係咪唔滿意依家嘅工作環境，因為我抽到張煩惱嘅牌，你都想開始一個新嘅計劃，有機會係想轉新工，又或者喺原本嘅工作環境有新嘅project, 但無論係前者定後者，你都得到唔錯嘅結果，你係滿意嘅。
所以都冇咩大問題。
如果想轉工：可以
如果唔轉工留低：發展都唔錯。有新嘅計劃，或者上司會俾新嘅嘢你嘗試。
你如果有不滿的話，將來漸漸會減少不滿嘅感覺。
你本身係一個幾謹慎嘅人，細心係你嘅好處。

男
想問半年內有冇拖拍

女
仲有無機會見到佢

女
半年內有冇機會拍拖？

男
轉新工 事業運情如何

男W
20歲
想問下會唔會溝到佢？

1.女
2.請問半年內有無機會出pool
Thank you

女
半年內學業加愛情運如何？

thank you~

男
學業運+愛情運

謝謝

半年內，會有人追你嘅，但唔見得你會接受，但你過去係咪有一段令你唔開心嘅感情？
睇返將來，你嘅感情運其實唔差，如果你肯接受就可以出pool的。但我覺得你到時會衡量，未必咁快做決定...

感覺上佢都幾自我，如果佢做主動都好難。
但你對佢嚟講都仲有吸引力嘅。
只要你長時間唔出現唔蒲頭，佢就會對你愈好奇。
塔羅建議你唔好做主動。
同埋，雖然我唔知你地因咩事分開，但我覺得佢感到段關係有壓力，而佢係好渴望自由嘅，離開對佢嚟講係解脫。
半年內冇咩可能復合，段關係俾我嘅感覺要好慢，超過半年。佢未來半年都會諗下你，留意你，但一感到有壓力佢又會退後一步。

都準但可唔可以解釋下點解唔會長久? 唔該哂

6月份工呢，感覺上個僱主已經有左心宜嘅人選，請你嘅機會唔大。
而嚟緊，你仲有其他公司嘅interview 機會嘅，都會有公司請你嘅。加油。（面試左再占卜會準啲，而加只可以講到個情況都係樂觀嘅，keep住依家狀態就ok....）

p.s. 你見嘅工係要運用到表達能力？因為我覺得未來僱主好睇重講嘢嘅技巧，同埋識唔識主動解決問題。

總結係順利嘅。
你遇到嘅問題都幾多， 工作上容易令你有唔知點解決嘅事，但總會有人幫你嘅。
多口問句，係咪做教育業？因為我覺得有啲書卷氣嘅能量。如果唔係，純粹係感覺到你俾人嘅感覺係斯斯文文。

[url]樓主miss咗我[/url]

男
出唔出到pool啊
同埋呢排好悶應該做啲咩好

有冇特定邊個朋友？但我都幫你照抽牌問啦～
你係一個幾陽剛嘅女仔，即係有開心嘅一面，又有啲男仔頭。同埋，如果同你熟絡啲就會覺得你都幾多嘢諗，有啲睇唔透你嘅本性。
你有啲負面嘅情緒收埋喺心裡面嘅，雖然有時你好似好開心咁，但有啲朋友係感覺到嘅。

女
會唔會同到呢個男仔一齊

樓主係咪好憎我blk咗我定得罪咗樓主

真係等咗你好耐

我唔記得講，只可以問一題，不過盡答。
佢對你感覺係普通朋友，你都俾到一啲新鮮感佢嘅，可能你俾佢嘅感覺係幾陽光幾開心嘅，但佢冇諗到愛情方面。

而考試運方面，我唔知你考咩，不過照講，但如果你考好多科，只可以睇到大方向。其實你係有根底嘅，即係你本身底子唔差。所以要考好成續係可以嘅，但我感覺到你嘅精神狀態容易緊張，執著。要注意呢個狀態可能會拖低你某啲科目嘅分數。
但整體嚟講，都唔差嘅，只要你有讀過都會識。
p.s.只反映半年內。

其實我唔係好明你嘅問題。
你係女，想問土耳其女，感情？

如果話考試係個表演形式，而且好快評判就會決定in or out，好睇即場表現，如果咁講會唔會容易啲分析？感謝樓主

都係見普通admin工 不過我幾次都係衰面試 唔擅長臨場發揮

1.女
2.工作運程
唔該曬~

如果搵兼讀嘅課程，係會收嘅。
因為整副牌俾我感覺係一邊做嘢一邊讀書，類似係日頭返工夜晚讀書咁。依家仲有冇呢啲課程報？可以搵下。
做full time 學生就難啲，因為full time果邊俾我感覺收生好飽和，可能你被擺左喺waiting list..唯一嘅生機係有人唔要個offer而俾你，因為我覺得你都係喺waiting list 前面嘅....

如果係咁的話，要注意臨場發揮時嘅緊張。但我覺得你本身係有自信，呢點可以搭救。

巴打過去嘅感情係咪有多角關係？因為俾我感覺好複雜，唔只一個，而你依家嘅愛情觀係好open ，邊個埋身你都會flirt 下試下。
我覺得你喺感情方面係容易發展到嘅，將來會容易識到比較cool嘅女仔，比較慢熱，笑容唔多，但你會好容易同佢發展到情侶嘅關係。（即係將來同你有緣份嘅係偏向慢熱型，cool嘅。）

都算中，因為會係新環境，難免會預測到自己緊張，期望身經百戰嘅自己有好表現
btw唔知點講心上人方面個答案有少少出入，就係唔知對方有冇考慮過我

機會微啲喇。
因為過去你地有籍口或者原因會見到面嘅，之後又唔知搵咩原因見面好。
p.s.多口講句，機會係自己創造...gogogo

女
想問我會唔會攞到大學offer? Thanks

你俾佢嘅感覺係熱情嘅，如果你主動啲佢會接受嘅。我覺得佢本身嘅狀態有啲唔係太開心，會唔會試下開解佢。

Thanks
我一直問會唔太chur咩

睇到你半年內嘅感情路都好迷失。
其實你會遇到有好感嘅對象，但你又同佢之間溝通唔到，又或者係天時地利唔人和，冇相處嘅機會導致大家溝通唔到。
所以嚟緊呢半年都係左顧右盼，唔知自己想點。
p.s 多口講句，遇到中意嘅對象就衝啦～

呢份工你好中意？我覺得你係會好中意呢份工，亦都搵到滿足感。
要注意一點係 ，你剛入職會容易遇到挫折令你有短期嘅唔開心，幾日咁，但之後你又會喺當中搵到份滿足感。
而你學嘢同適應能力都幾快，所以都順利嘅。。

準啊 多謝你
佢要我move on 唔會再見我架啦

難啲wo...
首先，做朋友果part係冇問題。
但呢個女仔係慢熱，再加上佢覺得呢段關係係大家性格唔係太夾。而佢對你嘅感覺又冇乜，只係朋友。

1.性别:男
2.對方屋企人依家點睇佢個女同我

都match我情況anyway thankyou

我感覺係唔收機會大。
希望我唔準

因為塔羅測未來有時唔準係因為人嘅諗法成日變，
或者有人突然唔要個offer，，俾左個學位你，，希望係咁

男
有冇機會係新環境脫單

性別 男
問題 半年內可出pool嗎？？
thanks

女
呢兩年內會唔會出到pool
謝謝

其實你本身條件唔差嘅 。
但愛情觀方面好影響到你嘅出pool指數。
你本身份人比較多嘢諗。負面？
你容易吸引到負面嘅人嘅。
可以試下改變自己嘅心境。
尤其係情緒方面，你容易唔開心。
而嚟緊拍拖嘅機會都低，因為你都遇唔到好嘅對象。
再加上你嚟緊會開始忙碌，時間精神都較少擺喺感情方面。

搵出唔開心嘅原因，療癒自己。

學業：順利嘅 ，係咪有group project ?因為我feel到你會因為同學嘅合作而順利渡過呢個學期。又或者，你會因為同學嘅幫助而令到學業順利。
其實只問一題，不過算啦～
感情：你係咪拍緊拖?因為單身拍拖兩面睇嘅。
如果你拍緊拖，呢幾個月都會好sweet, 但幾個月後會漸漸多爭執。個feel會漸漸淡。
單身，你過去同現在嘅感情運都好好，容易有新對象，但將來你會容易遇到3角關係。
睇到嘅只係咁多。

我都負面架，但有嘗試緊改變。btw 唔該樓主，都幾準

1.男
2.想問我同暗戀對象有冇機會發展？

1. 女
2. 黎近半年出唔出到pool?
Thank

我本人比較斯文但我係做搭棚

係呀 我都覺得距有壓力 其實我都係想知距諗咩 因為我地都仲keep住聯絡 好似一直唔斷咁 佢唔做主動 我又唔好做主動 咁點算呀

女
半年內出到pool嗎

1，性別：女
2， 問題：半年內我同我鐘意嘅人一唔一齊到？
Thx

1姓別:女
2:想知自己同男朋友黎緊三個月至半年啊關係發展

1姓別:女
2:想知自己幾時搵到工

女
半年內有冇pool出

女
早幾排睇咗個算命佬大批條命
佢講嗰啲嘢準唔準

笑左

你好

性別：女
問題：Ex對我嘅感覺係點？佢係咪唔會再揾我？

男。

有冇機會發達

女
幾時可以出pool

好多都好準
淨係睇留言，我以為你係我朋友

男
想知而家嘅另一伴係咪長遠對像

1.男
2.佢屋企人依家點睇佢

性別：女

問題：佢對我既感覺係點，有冇機會發展？
Thanks!

凖純粹睇前途黎簡，自己都5清楚自己適合或者鍾意邊科 thanks

男
想知工作運程...

性別 男
問題 半年內買得成樓嗎？
thanks

姓別 男
問題 半年內有機會拍拖嗎？

女
問題 想問工作前程 會唔會揾到工？

女
想問下同男朋友嚟緊半年會唔會有咩轉變？
(例如係關係變好/變淡嗰啲）
唔該

完全唔係，同個女仔發生在d事

夫妻。。。

女
黎緊想報master, 應該十/十一月會出offer,一月開學，想問我幾大機會有offer

又唔係完全啱又唔係完全錯
1.性别:男
2.佢地想點要避到幾時？

男
鍾意一個女仔 有冇機會一齊到？
同埋黎緊事業/學業順唔順利？
唔該絲打

女
想問同暗戀對象會唔會一齊到？
暗戀對象點睇我？
thanks樓主

唔係錢呀。

唔好咁講啦，不過我自己都覺得佢哋冇正視問題。我都想快啲有個了結

性別 女
問題 未來三個月有冇正緣？
Thanks ching

1.男
2.想問半年內會唔會出pool?

thanks！

睇怕都難了結，雖然我唔知咩事。但啲牌冇張係好.

如果唔關錢事，咁係現實嘅環境令到佢地覺得好suffer....

有少少互相埋怨嘅感覺。

仲有，連續兩次都抽到「塔」呢張牌，
係關係破裂，有爭執，係突發嘅，對大家嚟講都好大打擊。短期內或半年都難recover 到。

1.女
2.想問同男友半年內發展
Thx

sorry 唔知原來只可以睇半年
不過都講得幾準 由其係要求呢方面
感激不盡

1. 女
2. 半年出唔出到pool？Thanks.

因人數太多，盡量解答，未必答到咁多問題，如果有新進展可摸以覆我，都想知自己講得準唔準。唔該晒。但我未必會覆得妾，有啲可能會skip左。

等你樓主

多謝樓主

等你啊樓主

全部都中...我自己覺得我已經鐘意到出晒面，但佢都唔知係扮唔知定真唔知咁，會keep住搵我，唔會避開我，搞到我諗好多野… 之前有問佢野，所以先熟左好多，但而家佢都好忙，所以諗緊係咪要放棄

另外想問下同男朋友關係
唔該曬樓主

1.女2. 見唔見得成份新工
唔該晒🙏🏻🙏🏻

Thx,樓主我會努力

1.女
2.想問呢半年內設嘅目標會唔會達成，唔該哂

佢屋企人都有埋怨？

1.男
2.岩岩同 ex 分左手，咩原因同係咪係無得挽救
Thx !!!

1女
2對學業有點迷惘，到底應唔應該繼續行呢條路？

多謝你幫我占卜
um⋯⋯我係比較敏感同情緒化d
敏感係因為佢以前試過背叛我 我心一直有條刺 有d微細變化就會容易情緒低落 諗埋一邊

希望承你貴言感情會穩定順利

女
想問下同心儀對象有冇機會發展同埋佢對我咩諗法？

女
半年內會唔會遇到認真發展嘅對象？

1.男
3.有冇機會同佢一齊
唔該樓主

1.女
2.工作前程

女
想問如果開間網店可摸以成功？
THANKS

係 樓豬講得啱
希望發展到啦

性別 女
問題 半年內可以出pool嗎？
thanks

女
1.想問下轉工方向 去定留好
2.想問感情前程如何

thanks

1，女
2，半年內搵唔搵到男朋友

1)男
2）想知半年內會唔會有咩開心事發生

性別：女
問題：我地仲有冇機會

由於人數太多，要暫停先，喺呢度截住。
我唔會再回覆了。
樓上係最後一個名額。

男

我想問2條問題，唔知得唔得

1. 3個月內會唔會搵到可以發展既對象?
2. 應唔應該移民?

差少少

Thanks so much的確 過去就算中意都唔會講出口 而家個人係負面到極點 少少刺激已經開始亂諗 維持左好耐啦 諗緊睇唔睇醫生與其話人地傷害我不如話係因為自己既敏感傷害自己 我呢排都都發現左自己好執著承諾呢件事 安全感真係好重要 感覺好難交個心比人(無論任何關係) 心入面係覺得唔比機會人/唔行前一步自己咪唔會受傷err竟然有人冧.. 都係好事嚟嘅 雖然唔係我杯茶有少少可惜真係好準 感謝你希望自己都可以慢慢改變下心態

發現咗佢有男朋友，我應吾應該繼續追求佢？

1，性別 女
2，想問我同暗戀對象會唔會一齊到

Thanks

1. 女
2. 想問工作前境

件事發生在之後冇再來往，我都唔知

件事已經牽涉好多問題，個女仔係一意孤行， 所以導致今日咁嘅局面

係我同個女仔有爭執啫不過依家都冇喇

1.男
2.工作如何？

p.s.只係幫你卜左半年。。。長遠睇唔到。

女
想問同另一半未來會點？

push thx 樓主

唔該你🙏🏻都幾凖呀

女
想問同男朋友將來會點？

女
想問未來半年嘅感情

男

我想問事業

女
想問同而家既另一半可唔可以長久發展

女
未來學習同工作運會如何

女
會唔會同對象一齊

女 想知同中意既人k未來3個月關係 佢知我中意佢 thx

樓主唔好漏咗我

樓主我#207 ga , 請不要忘了我

未

Thx 巴打

好準， 太慘了。

#201

#202

女
想轉行，地產依行適唔適合自己

1，性別: 女
2， 問題: 半年內有無機會出pool

樓主樓主😭

#201呀樓主

暫時感覺唔到身邊有人追我。
btw thank you.

最近嘈左幾句 依家搵極佢都唔理我
點算好

可能佢想一個人靜下姐，就俾佢冷靜下啦～

過左9月sorry....請問進度如何?

心態方面形容得幾準呀
唔該晒樓主

🙏🏻🙏🏻全中

個心唔係我度即係點？真係完全無機會？

中

係呀我而家懷疑緊自己，係個目標位中間「Click」住咗。但唔係比人哋講嘅嘢影響，而係自己開始睇到有啲成效，就開始自滿，所以我諗唔關人哋事

建議：雖然冇比到好實際建議，但我都好相信呢一句，人生係我自己控制

好呀 ，我會繼續努力ga

都準丫 不過兩個月後要再上多一次庭
到時就知判成點 不過最好就緊係無事出黎

睇漏左置頂添

男
想問下呢半年內既工作前途

依家佢好似吾太理我，我又吾知點同佢開話題，樓主可吾可以幫我占下佢對我既感覺，非常感激樓主

其實想知同佢仲有冇機會

男,想知自己同心儀既同科女仔機會大唔大,因為zoom上冇乜機會熟

題外話
樓主喺邊度學？自學？

1.男
2.有冇可能同佢發展到？

[member]同對象發展係唔易嘅，要有啲勇氣嘅，如果你做主動會好啲，佢對你印象都唔差，覺得你整體條件都ok...有印象深刻嘅感覺。
準唔準請講聲/member]